文宣入黎睇野

我留意左至少一個月。由區選到而家呢張野係唯一一張日立不倒既文宣。大家知點做啦。

自推10

自推9

自推8

自推7

自推6

自推5

自推4

自推3

自推2

自推1